進一步孤立黑警

請大家晌social media，頭像/status等等，大量表明"黑警不是我親友"。要鋪天蓋地咁做。要成為社會嘅風向。要知道細路青年會容易受影響。跟住啲狗仔狗女就會同啲狗劃清界線。

唔好睇少個成效，多人做，成本少，效果大！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

推

用埋同一張圖

整一張相出黎先得

有冇人識設計，可以設計一張出嚟，做fb頭像。

推呀

求設計宣傳圖片，頭像等。

仲有，當好多人做哩樣嘢嘅時候。狗或者狗仔女就會對全世界人都有戒心。變成自己獨立自己。

而且，咁樣做係冇犯法。

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

最好搞到狗仔狗女同父母反目

我地要做得幾多得幾多

咩都要試

推，孤立警隊同高官。

周街貼黑警惡行，要家屬出街都知啲狗幾仆街

好快推贏

其實最慘唔係佢地有精神問題甚至自殺
而係同父母反目
前線有唔少呢類人

寧教人分家，莫教人打仔

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

就係咁。

隨時好多人因為咁有抑鬱症或其他精神病

搞到警犬有精神病仲爽
等世人見到佢地殺人

物理攻擊啲狗大把防具，但精神攻擊就唔係個盾同套甲可以抵擋。

大把人淨係識post IG story當做咗嘢，點解唔好好利用埋呢班人嘅力量

或可考慮改做
“慶幸我無黑警家人” / “慶幸我無黑警朋友”?

我覺得"黑警不是我親友"，因為哩句係講到明你會同黑警嘅親友割蓆。

甚至要諗下點樣影響黑警對自己既身分認同
黑警唔再係香港人 香港人要遺棄佢地

推，好有效

邊有壓力
人地多數有家庭
有家庭 冇親朋戚友有咩影響

有家庭即係好大機會有仔女。唔通仔女唔使要朋友？

自然有人埋堆架啦
咪狗仔女同狗仔女同玩
交配埋都仲得

一班有幾多狗仔狗女？其他人當佢過街老鼠。
而且，成本極少，點解唔做？

而且你話冇用，咁差佬又盾又甲，你打佢都傷唔到佢乜濟。但你打佢成本大好多。